封關！？冠忠跨境巴士內部流出，求FC

冠忠通知：
各位，這裡有重大事件宣佈。
特區政府正考慮未來兩天內會全面封關，包括我們運作開的深圳灣口岸。
有見及此，公司管理層與我們溝通過，封關日起，環島中港通店鋪全部暫停營業直到關口恢復正常運作。
所有前線同事們到時先清大假(如有)，否則接下來會停薪留職，由於無法估計直到何時開關。
暫時初步估算約2個月左右。究竟何時開始實施，要開政府宣佈。
另外，直到關口恢復正常後，不排除到時採取1更制，或半日制，公司仍在考慮中。
屆時有可能合約會重新再定立有關實際工時。

冠忠再通知：
各位同事~因政府有意封閉所有關口,如一落實。所有前線同事需要放無薪假,直致另行通告。
———————

有無人Fact Check ?

堅 or not ?

求fc

16:30 咪開估囉

堅定流 希望唔好炒車

我只知
如果連登仔反對封關
佢早就封

似fake news，陣間16:30開估

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

我驚又係停止吉櫃交收嗰啲鳩野，真係要封關了，支持醫護，不封就罷。

我可以話你知，8成堅料，早兩日係冠忠內部都有流傳，話2月3會停哂所有返支國既直通車。

遊水落黎仲得唔得，依家都無人執法

o岩o岩問左冠忠返office 既fd, 根本冇出過

如果堅，要多謝醫護

一陣間咪知

琴日已經有關於佢間公司嘅假消息流出，
不過可以等到四點半先再講

4:30咪知 拉

我可能講得唔清楚，由深圳灣去其他大陸城市既直通車/由大陸其他城市去深圳灣既直通車，全部唔開。香港去深圳灣就唔知。
如果令大家誤會，我道歉。

政府提前已通知晒佢地

笑撚死 又fake news

Blocked
放fake news

8緊

pull

有人報警了，大家咪再推